1837直升機聲，沙田

自行判斷

有人玩大疆無人機姐

而家架直升機喺馬鞍山 好撚嘈

馬鞍山星期六日經常都有 唔好太緊張

大家咁快返到屋企